八 両 金 偕 新 女 出 席 慈 善 晚 宴

Mj

同你一樣諗法

有其父必有其子

小明

方皓玟

張相係咪隔左好耐拎返出黎
穿越90年代咁

joey

我覺得係青出於藍

我竟然覺得佢幾靚仔
係咪應該去驗眼

好撚似

我都係咁諗

佢個仔好白雪雪

牛郎

原來個仔真係親生

突竟佢點返學同面對朋友

你夠膽就大聲笑

越大越似樣